［有圖］hkdi驚見locker有血流出

安已不

Where are u?

又遠又唔清

屌 好撚不安

放個頭

今朝係咪有條冇頭屍

人頭

有有流緊

行近啲影

lm

誠哥

Lm

Chimmg

你個名好襯

屌睇真d仲要有頭髮

行近D睇下

戇鳩

人渣誠

似係上面個locker流落去

有冇人走去開

屌不安

報警爆鎖睇下
一開就見到個死人頭
一定嚇撚死

黑色嗰啲放大睇又唔太似頭髮

屌安已不..

[突發] 大嶼山二澳石灘驚現無頭男屍 嚇煞途人急報警

999

似濕左既頭髮

九成九又係唔知咩soc既宣傳

男屍，長頭髮？

2019 年仲係咁撚矇

垃圾學校

呢d真係要報警

濕咗嘅頭髮向下吊係咁架咩
不過又match返漂上岸哩點

長毛.jpg

不誠實使用電腦

男人唔可以長頭髮?

七宗罪

係咪啲道具/藝術嘢嚟咋

樓上條撚樣走啦

dllm

有怪莫怪

屌你老母。

樓主依家點

顏料倒瀉左姐

可以，樓主快開估啦

染料

幫大家增加下氣氛者

高登神探又要出動

痴撚線

郭富城套殺人犯

如果淨係得疑似血嘅都無咁驚 而家有埋啲頭髮就 ..

輕輕推﹐希望行近啲。

樓主死左去邊
快啲開估

屌你老母

樓上班撚樣quote夠未
一次過block哂

樓上仲quote嗰幾個想點撚樣呀

哦。

又會咁冇手尾唔放埋好d頭髮

又要屌又要quote

幾有創意

正而家有得睇邊個quote 左一野就可以block 晒

有冇知情人士講多啲

就係無可能先恐怖

不安

Lm
記者朋我係鴨屎綠

假左啲

開估未

Locker藝術

幾樓？想睇下

留名

威，仲四圍話人知你玩單機

報驚

M到？

強帖留名！

開黎見我！

認真，快報警

[突發] 大嶼山二澳石灘驚現無頭男屍 嚇煞途人急報警

呢單野個頭

悲しみの向こうへと...

樓主報警喇

樓主潛左水又唔講野一睇就知流料
照報定警先，捉樓主入去坐返幾碌

cls報咗驚未

假
賭J都得

強帖留名

下次d血就係由你條j到黎

幫樓主報警

屌黑色係咪頭髮黎

廿八座大王

一打開 樓豬發現自己個頭喺入邊

有新消息

?

More

如何

講你就講啦

報警啦

讀art啲人？
DI學生用顏料染料油漆平常事啦

有冇勇士

消息呢？

似真頭髮！！！！

痴線好得人驚

報左驚未?

好似係真
保安已經叫人唔好影相

又真係幾似頭髮

你報流料一定會有人報警

lm等update

睇到隻耳仔 又咁蒼白 應該係真

個頭倒轉咗

wtf

果個應該係鎖頭黎，不過頭髮應該係真

推

個鎖個lock黎下嗎

果個鎖嚟

入面個門較黎

有人報左驚未

Confirm

哇 一路碌落 見到幅相 心都寒埋

玩野者死全家

顏料

你係咪睇咗locker個鎖個扣位

叫影果個報警先啦

巴知內情？

好明顯係頭髮wor ching....

留名跟進

報警 等條友仆街畀人問話都好

係真既就一早封左啦下話？

A座七樓係電腦室

di仔識搞氣氛

已證實假的

化妝室d道具

more

DI 應該係裝置藝術之類啦

detail plz

hkdi啲人果然on9 啲

好真

矮肥仔發現

Fyp功課咋？

HKDI笑撚死人

間野聽都未聽過，vtc d fd?

Bam圖專家？咁我都Bam咗你先

強貼留名

裝置藝術
嚇鳩人就嚇鳩人

啊啊啊啊啊啊！

有無人開咗佢影相？

張相好撚不安 希望係假

係咪props:搭景

做咩用/偷hair堂剪假髮d頭玩

係

Wtf真頭髮喎

似搞project咋，人頭放locker仲衰過棄屍荒野

咁早就Halloween

屌咩

屌

記缺點一個

Di 仔真係好撚on 9

啲血呢？

On9當有趣

仆你個街 咁都好玩

一打膠唔使找

Post已完

屌你老母呃鳩我入黎

拆件

此post 已完

邊有人話放個人。你就係兇手

嚇撚死

完

啲血呢 係咩黎

謎底已經解開 ， 大家可以走先

如果喺外國 啲肥佬黑警實捉住個學生 叫佢自己打開 , 之後一槍射撚死佢 (個學生黑人既話)

HKDI

求鳩其咩都得啦

懷疑樓主想分散警方注意力 報定驚先

點解大家都係vtc，但DI零捨多on9事情？

如果真係死人頭 一定好大陣味
大把假髮假血賣啦

dse得幾分嘅傻仔想學人扮藝術家 不了

又出黎馬後砲

呃鳩我仲以為有花生食

人頭藍球

大家可以出返去先

有冇果格locker下邊果格既主人係到
不如出黎講下有咩感想
係你上邊搞啲咁既野流晒落你果格

讀得di 真係有原因
垃圾di 仔

製造恐慌

屌那星

di仔真係垃圾不如

唔明笑點係邊

Di仔

Sor,回錯post

打攪哂

.

其實將一個人壓縮 係可以放得落LOCKER入面

用winzip

Di 仔真係要全部回收 成班浪費社會垃圾

成撚日就係掛住屌閪 溝女 同做依啲鳩野

米撚玩負皮呀

好玩唔玩玩呢啲嘢 無撚病呀嘛

Push

agger

你都戇撚鳩

拎app是但畫幾筆扮遮住左呢啲真係垃圾MK行為黎

流血嘅話點會喺嗰格嘅上面而唔係下面流出嚟

好

以後邊個話想讀DI/讀緊DI

直接block

成班人型垃圾

DI冇其他vtc咁嚴
隨便一個人都入得
ive嗰啲大門口都有個保安啦但DI周不時都會見到啲阿婆阿伯小朋友周圍走，你鍾意嘅入去玩下都得

呢間野 真係垃圾黎
咁撚樣都拎黎玩？好撚好玩呀
屌你老母

睇清楚
無上面玩嘢
將假髮同啲假血痕整落下面個locker

Ive 真係抵比人笑垃圾
btw設計系特別多on9

垃圾Di仔

di真係垃圾
男既狗公 女既臭雞
唔好上堂喇 上床算啦

睇佢咁局限喺一格就知整嗰條友唔夠膽整其他人locker

呢張圖見到個惡作劇霸咗兩格嚟玩
上格內籠+下格門面

講真應該要拉佢
行為藝術都唔應該咁玩

馬後炮時間正式開始

拉佢咩罪

有人頭喺入面
今日有條無頭屍

追po啦Ching

報左警 思疑係同新聞單發現屍體案有關
希望i大個傻仔比人請番去調查

LM

若然引起大量公眾恐慌
警方有權可以介入
就算唔拉
都要警誡啦

好驚

報警
拉到人
我相信一定入到罪

ok

大量公眾恐慌？！？

假嘅，此post已完

大量(10版留言)連登仔(一度)恐慌

好不安 懷疑有兇殺案想轉移視線

拉啲di仔慢慢返警局調查啦

報警啦 嚇死班連登仔喇

玩籃波唔怪得咁on9啦

其實幾好笑
講真啦成班校台仔成日吹話自己中學做嗰啲乜乜柒柒幾癲幾痴線嘅野又屌miss又盛
人哋依啲就真係叫年少輕狂
過10年拎返出嚟講都有排笑

cls
嚇到人個心都離一離

打開咗喎

真係on9
今朝仲要有條無頭屍

拉得

仲要打格 唔知做咩撚

極不安

香港locker藏頭案

報警未

笑右

DI班垃圾仔

外國有條友
專拍碎屍肢解片 (演員+特技妝)
畫面真得滯 都畀差佬塔返去查咗排先放

係咪套咩Total depravity
有條友拍類似既片人仇殺添啦

擺明玩野 屌

大家有無留意條友殘體user name
(唔怪得講嘢咁撚弱智)

班DI仔真係on9當有趣
成廿歲人仲好似班中學雞咁玩埋啲on9野，仲以為好好笑
抵你地讀垃圾DI

唔記得名 好似deep web流出
但最後查過無屍體無受害人
跟住成team人荷里活紅咗
大撚把導演搵佢哋

DI真係好撚多痴線佬

咪又係Ive仔

成班比人撚狗咁撚完又馬後炮鬧鳩人DSE唔夠分﹐

我屌！

你八大三大出嚟咪同IVE仔一撚樣萬二蚊一個月！

不用分得那麼細。

系

搵人報警呢啲嘢都拎黎玩 戇鳩當有趣

報驚就岩架喇
禾年年萬聖節落LKF刀想報驚=.=

係
都係大學

改完名就有白卡有宿舍拎
又有得同bb你做工友
爽啊！！！

又蛇王上黎9up

勁野

HK01 100毛 香港各網上/主流媒體全面進場攞料

連登>公海>連登

難得DI仔威返次
射波都要上來賀賀佢

依排喺校園台見到紅色大字就以為批鬥五毛

已經嚇親

好驚係咪人頭嚟㗎
好恐慌呀

大陸來d學生都唔會咁玩啦
所謂本地學生仲衰過大陸人
我寧願要大陸人做同學
都好過呢d小學生

喂你係邊個😂相認未

大嶼山同調景嶺天南地北wo

on9 creative 宣傳

唔怪得讀hkdi 又幼稚又無聊

有乜撚野好玩

成班垃圾IVE仔

唔死都冇撚用

冇嘢搵嘢玩，搵人捉佢出嚟

去到咩post都見到你

咁都搵到位入

想問下呢個咩人黎
有幾個Fd 同佢39唔識7都收到佢what’s app

經典

真係無撚腦，邊啲玩得邊啲唔應該做都唔知

放得入你老母個頭

咩GAME??

巴打有冇諗過驗下IQ

之前有人係依邊嘅locker放咗張車頭相😂😂

有狗公約我去時鐘點撚鳩佢？

嘩屌 好恐怖 仲唔報警

成個post都好笑到瀨屎

會唔會係學生D功課
咁岩又係恐怖主題 整件咁既野

我覺得幾好笑 幾有趣

Silent hill 1

如果d 學生嚇到入院 個locker 主人有冇犯法？
屌拿星香港人做野之前諗下後果啦...ive 垃圾

小學雞

屌玩下Prank姐其實
大部分連登仔平時講到自己幾咁思想前衛幾咁玩得
而家就一味屌人

聽聞係fashion design啲人整

話報警啲連登仔究竟報左未

撚夠膽咩
一個唔覺意要幫手錄口供
冇時間摺拉點算

樓主我打你老母碼

好玩唔玩

未玩過都小學雞 咁都要扮老屎忽

太經典

經典還經典
同小學雞有咩關係

我自己無玩過sh系列真係唔識 無興趣玩
細個係玩生化危機

兩個都經典

負我皮都是di仔

好撚耐嫁啦喎